有深藍同事話係示威者入元朗攪事, 所以班圍村佬係保護自己家園

我地要擊破哩種言論

有人搞事所以可以動私刑
呢個邏輯我連駁都懶得駁

保護自己家園=打大肚婆

大住肚攪事？

根本唔洗理 個班無得救

打大肚婆, 打女人就係老撚土

大肚婆黎搞事，okay

每日有成千上萬男女老幼市民搭公共交通工具入元朗搞事啦即係

推

地鐵入面 十之有九係平民同埋住元朗的居民

成大班比人打既人住元朗
真係以為成個元朗係牛屎佬地方?

元朗站黑社會睇哂

佢係咪SHORT, 班白衫無差別攻擊

乜衫都打

點解你地無啦啦去咗元朗？

跟住佢實屈大肚婆係示威者

同樣道理 有人破壞牆既話 我可以定為搞事 我要保護我住緊既地方 然後用武器殺佢地？

人地返屋企都搞事

返屋企叫搞事

西鐵站係佢地家園?
全個元朗得佢地住?
保佢老母啦

唔好理深藍
佢地點講都係包拗頸
我地對象係淺藍

日撚日都有人去元朗搞事
放工返元朗自己屋企
大肚婆
一家大細
全撚部都係入元朗搞事
而唔係因為其他原因

就算你政治冷感
只要果晚入元朗就係原罪
係咪咁？

其實錯曬重點囉
尋晚示威者係曬港島
元朗邊有示威者?
佢地係襲擊普通市民,right?
無必要用政治去解決呢份生番

保你老母 被打大部份都元朗居民

洗撚晒氣諗點擊呢啲廢話咩
呢個時候仲會信同講呢啲野嘅人 一係深藍一係冇腦
唔洗理佢地

到呢個時候都仲要幫政府幫警察，已經係無人性既表現，可以放棄，唔好撚理佢

唔撚洗擊破
呢啲唔係人黎
冇人性架

搞鳩港鐵站喎依家係
我同你講
你班碌柒無論有乜嘢說詞都好，於情於理於法都完全講唔過去

邊有「攪事」？

保護自己家園可以用暴力
咁講法示威者保護自己家園都可以用暴力啦

on99 呢個moment仲講得出咁既野既人
佢個腦冇發育過可以直接拎去堆田

入元朗搞事 佢講依句之前有冇用過腦分析過先？

搭地鐵經過元朗比佢哋打
搞乜撚嘢事？

擺明尋日個d係番屋企架啦，到底班藍絲黑社會係真心定假膠，出面上環搞完仲得閒小貓三隻入元朗搞事？

大肚婆阿伯都打就唔係搞事喇掛

住係元朗都叫搞事?
搭港鐵經過都叫搞事?

死藍絲，濫用語言偽術，黑社會行兇還要搵藉口賴人。

如果真係搞事就唔止咁少人啦

深藍冇得救
問佢係咪西鐵上唔關事既街坊藍絲小朋友大肚婆都應該打
咁都仲兜既等人道毀滅算數啦

保衛家園保到上月台上車廂？
牛屎佬得條爛村做地頭以為得天下

黑社會無膽搞港島班示威者
就搞大住肚嘅

元朗極端民族主義，元朗恐襲

完

on9
我無野講
香港人唔需要香港警察

其實呢啲人已經無腦

一句屌你老母得㗎啦

深藍冇得救，要遠離

【要比藍絲更藍】支持警方聯合黑社會打擊反政府勢力

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

大肚婆去搞亂？

番屋企叫攪事？痴9線

唔好中言語陷阱，小心你咁講即暗示元朗市民係搞左事

事實係，該批市民只係翻元朗屋企，並非搞事
如果翻屋企都係搞事，咁呢個世界日日都世界大戰了

元朗恐襲 港共負責

大肚婆，小朋友攪事？

如果你身邊仲有藍絲, 直接去屌醒佢

搞你老母大把人住元朗

有撚示威者入元朗搞事

你打鳩佢啦，仆街

深藍就食屎啦 佢地不知幾想有人死

不要說深藍，試著說共匪

佢地有組織打人
有gear有武器

政府帶頭修法搞事
姐係做反無罪

唔洗駁 直接屌撚柒佢

保護個西鐵站？西鐵站佢屋企？

衝入西鐵列車車廂
見人就打就叫保衛家園

個bb 係暴徒

同話人遊行收錢有咩分別
話有搞事就俾片啦
無啊？我有相佢地打大肚婆打女人打記者喎

呢啲智障根本就見到咩都去偏坦惡勢力
人形垃圾

元朗有遊行

示威者都係保衛自己家園炸屌

咪撚再同深藍理論 果啲人無救 分分鐘自己比人打一身都仲未醒

直接講建制比左錢黑社會打市民

入去搞事？番屋企咋，邊個同你講全部示威者？

人地唔可以返屋企？

睇LIVE在場過半數都唔係黑衫,搞佢老母事,再者著黑衫唔代表係示威者

原來自己返去自己屋企叫搞事

事實係冇人搞事，你唔好中語言陷阱

唔撚好理，呢啲人無得救
用啲時間去同啲仲有得救既解釋啦
好多師奶經過尋晚由講唔通變左講得通喇

叫佢打開個屎眼睇下直播
連事實都係9up出嚟有咩討論價值

有深藍同事話係林生玩水
擋左條片話大肚婆自己跌低
點拆？

點解我唔入得元朗？係咪元朗係特區之中嘅特區，要通行證㗎

冇知識冇文化既顛狗喪屍

1.示威者搞元朗嘅證據
2.白衫見人就打，記者都打，記者又搞事？

呢d人連發生咩事都未知
連少少良知都無
四個宇回敬 - 屌你老母

你唔立刻屌佢老母，仲諗咩擊破呀，人地返屋企都比人打呀，屌你老味，洗撚擊破呀

支持你打死佢
最好半身不遂

屌佢老味
冇講地理都知西環同元朗差幾遠啦

我而家先知佢地住緊月台果度

屌 咁不如話 中共D狗入侵香港 我地要保護自己家園 就攞正牌可以郁手開拖? ON99

我地識做啦

琴日係港島區遊行
元朗係冇示威者 有都係返屋企啫
係班老黑講到明見人唔係白衫就打柒
保護乜撚嘢家園要打人去保護

同佢講好唔撩你
先撩者賤

秒

下個禮拜就入下去搞事

仲講得出呢D言論既
已經唔洗諗住感化到佢地
無撚得救

個大肚婆係比人圍打 所以先要急救
跌到使唔使做CPR??

睇返林卓廷條片囉 一開始有幾多人出唔到閘？
佢地係特登入黎示威既黑衣人定係普通市民？
你覺得呢個環境唔安全出唔到閘，求助無援
兩面既群眾鼓躁，點解決？

靠自己拳頭

返屋企都唔得！！
香港遊行仲係合法㗎
依到仲未完全係中國！！not yet

仲要好多人係去完書展 普通市民
好心痛
可以點做 好驚

弱智無得醫㗎

扮瞓嘅人點叫都唔會醒

仲有，雖然班鄉黑同警犬fd底所以唔拉人，但被人打果班市民只係去書展返來既普通市民

擊咩破
嗰班連示威者都唔係

深藍同重度智障係一樣無撚得救
正如你唔會同個弱智既講邏輯 所以一係直接開佢波屌鳩佢 一係就咪撚理佢

深藍果啲講到廢事
智商真係60都無

岩 如果唔係著白衫就係示威者就要比人打 咁全香港市民都隨時可以條度比人話係示威者追住黎打

大肚婆搞事
立場組姐搞事
Now 哥哥搞事
阿嬸搞事
路人搞事

佢係咪當咗元朗係黑社會大哂
陳浩南上身呀？
邊個喺我銅鑼灣搞事我打邊個？
十二點之後我話事？
第日落街比人濕完一獲冇差佬救你你再後悔啦 柒頭

收工唔俾返屋企?

大是大非都仲咁講，癡癡地

你問佢講一句收幾錢?
覺得佢講呢句說話係攪你，你係咪可以保護自己所以可以打佢

重來無撚過入咁多牛屎地方 成班未開發既畜生 先復黎嘥精

請廣傳：因爲大肚婆入元朗遊行示威搞事而被圍村人保護家園打

打女人打大肚婆天理不容

打你同事一獲 同佢講佢係公司攪事 你係保護公司

點解香港仲有呢d人？

你個深藍同事冇得救，咁多影片同相都唔撚識分柝
由佢活係自己既世界到啦
呢d人唔會屌得醒

冇示威者住元朗？點解佢地唔翻得屋企？

大住個肚 推住bb車去攪事？？？？？？？
goodest logic

我屋企都有人講d類似既野
話係d市民一係講野咩又或者搞事咪激嬲左班圍村佬
班圍村佬先打人

如果有時光機，送佢地去屍殺列車畀人打下

你個同事係咪傻閪嚟？
牛屎佬早撚左成個星期話要打人
是非不分，下次佢比人打柒就知咩事

放佢出黎，我地幫佢成名

飲緊茶班廢老屌緊示威者 話示威者撩人先
又話警察遲到因爲警察驚比示威者打 人地打份工咋喎
依定班黑警打人你又唔講

夜晚收工、行完書展，住元朗唔可以翻元朗？

華人就係賤，喺華人社會只要有權有勢就算日日搞大屠殺都歌功頌德

相反，無權無勢就算日日做好事做到聖人咁都可以俾人唱到成隻過街老鼠

林奠係香港搞事，示威者係保護自己家園

你有有兜口兜面屌佢先

一樣, 佢話因為示威者暴力所以引起其他暴力喎
又話見唔到有大肚婆被打.

有大陸人入香港搞事
我都想保圍自己家園呀

根據佢logic
我地俾政府搞9我地家園
係咪下次可以拎籐條鐵通出街打警案保衛家園

好多深藍同事都係咁講

保咩家園呀？大肚婆都打咁叫保衛加園？

根本無人入元朗搞事! 人地係返屋企! 黑社會就捕住地鐵站黎打人!

呢啲唔撚駛理
佢枉為人

而家入你條村咩？？？？成條大馬路成個西鐵站係你班牛屎佬嘅？？？

驅逐胡虜，港共只係港奸

恭祝下次佢住個區都有人咁保衛家園
希望打撚死佢

唔好俾佢地合理化打示威者啊，就算示威者幾勇武唔搞到佢地都唔應該打啦。而且果個時間返得去嘅全部都係和理非，勇武留哂係港島，點搞事？和平發表意見去遊行有錯？總之打示威者本身就唔啱。

咁夜晚收工翻屯門、兆康、天水圍都要畀人打？
咩野道理？
深乜野藍，弱智就真

問題係列車上月台上都未必係示威者，好多只係平民

問下佢點解車箱入面既人都打

警方發言人仲要老屈話政見不同試圖淡化警方失職，白衫明顯無差別攻擊市民同記者，叼佢老母差人邊隻眼睇到有人傾政見不同出手打人呀！正PK

所以除咗圍村人，其他人係咪唔可以住喺元朗？

呢啲垃圾冇撚得救

幫佢換件黑衫掟佢入元朗走返轉感受下啦

問題係邊度有人入元朗搞事？

圍村佬係住港鐵站？

番屋企lor

你個問題都幾搞笑

覆佢: 下次打撚死你我會開香檳

你咪鬼理佢講咩啦
要醒既會醒
唔醒既比人打到埋佢就會識醒嫁啦
可唔可以去返點處理依件事既重點
依d post都可以熱門 成班又圍爐打飛機

佢地係元朗居民打元朗居民 唔撚係打示威者
講呢點就係

算啦 立場唔同 講黎都哂尻氣

返屋企=搞事？

搞事? 我淨係見到有班白衫佬入西鐵站「搞事」, 無差別打人, 唔好話黑唔黑衫, 係著咩衫嘅都俾人打! 再講, 著黑衫就=示威者?
有時解釋到口臭, 已經覺得, 低智嘅人不如由佢繼續低智落去好過...

不過算鳩數, 藍屍根本無腦, 理啲藍屍都多鳩餘.

唔係唔洗理 好多中立派會上fb睇人留言 你唔出聲佢地就會幫另一邊

深藍=弱智
唔需要說服佢地

呢班人冇得救

白衫晏晝喺元朗就有遊行

就算係示威者，就算衝擊埋又應該俾佢地打咩？破壞過佢啲咩啊，幾時輪到黑社會濫用私刑

元朗站唔係佢屋企

因為佢地真係弱智

屌而家係返屋企都打呀 記者都打 大肚都打

藍絲埋黎搞事 所以要保圍香港

入元朗就係搞事？咁你d 肆仆街啦。

btw, 有元朗租樓同買左樓既朋友都諗住搬走。

一句 星期六日係唔係入元朗。如果淆既話以後唔洗再做其他野

一句 星期六日係唔係入元朗。如果淆既話以後唔洗再做其他野

一句 星期六日係唔係入元朗。如果淆既話以後唔洗再做其他野

示威、發夢嗰啲都去撚晒港島啦
加上一直講緊係721去港島

保護自己家園=見人就打?
呢D人同佢講多句都哂氣啦

有血流定性為打鬥
無血流定性為暴動
以後識揀了

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

我老母係咁講法

由根本出發攪班牛屎佬

搭西鐵入屯門經過元朗都叫搞事

已經可以唔撚駛理佢 今時今日都仲將件事調轉黎講嘅深藍係冇撚腦 無論點都點化唔到佢地

我都見到

依家係恐怖襲擊嚟
你不如話911班平民搞事先

叫佢去死算啦

咁你同事係冷血，直接起底上黎或你直接出拳打柒佢唔該

有深藍上司話佢地全部都係暴徒 所以比人打

1.冇人去果度示威，經過就冇啦啦比人打
2.咁警察去左邊

班人渣話西鐵班人挑釁人先比人打

咁你依家挑釁我我係咪可以打柒你?

你同事應該係弱智

即係所有住係元朗嘅男女老幼都係暴徒 所以比人打

我即刻開左佢拖

班圍村佬咪同大6仔一9樣 拳頭行先

雖然拳頭行先唔啱 但今次發夢要以暴制暴

講呢啲嘅都係白痴，仲浪費時間同佢講道理?

口口聲聲話為元朗保衛家園?..住元朗既居民都打,根本唔配話為元朗....
返去自己條村執牛屎喇..

一來當時上環根本未完二來我地搞元朗做乜啊，又冇政要或者咩政府設施，話示威者入去搞事嗰班我倒是想問有咩好搞

最智障唔係深藍講有人搞事
最智障係老母住元朗市中心都話打得好

大家快啲屌我老母

番屋企=搞事？？

對住呢班藍絲，我會郁佢先...

個個係由灣仔 撚得閒搞元朗
班牛屎佬 捉市民 祭旗

負皮
而家冇人入村搞事....係班恐怖份子入西鐵站無差別攻擊

車上面有屯元天居民㗎
俾盡得3成係港島返嚟
人地返屋企你都話人地嚟搞事？？？？？
人地返屯門返天水圍又關元朗咩事？？？？

你咁講姐係上水人可以真係搞9自由行啦?

保衛家圍衝上列車? 元朗之後仲有幾個站 車上幾多無辜老幼

泯滅人性

呢班人輪到佢比人打就會轉口風

針唔拮到肉唔知痛

被人打個班唔係自己家園黎？

成個元朗佢住晒 on9

唔洗講咁多，下次叫佢搭西鐵入去比人打下就清楚曬

叫你老母落去幫白衫打氣
睇下會唔會比人打埋一份

大肚婆肚裡邊果個一定係示威者生力軍啦！位放工廚師一定係煮過野俾示威者食啦！吊佢老母，宜家唔係黃定藍既問題，係警察放任黑幫橫行呀！

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

成班人企係西站恭候喎，一見就打，係邊個攪事🙂

要入香討，用人多，影響埋香討網民
唔好淨係匿埋喺連登！

又一個無人情盲閪

無腦既人唔駛駁

#share比多d人知

1. 黑警mtr見白衣人調頭走

2. 黑警落閘唔比報警

3. 民賤聯何君堯同白衣人握手

4. 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5. 黑警同白衣人有講有笑

6. 有善對待白衣人

7. 正苦車載白衣人

8. 黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9. 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

10. 黑警對白衣人及市民差別

今日有個客咁講，我當場鬧左佢，佢見我咁嬲就係咁講對唔住，但覺得佢諗法都係唔會變

啲市民嚟㗎，有咩搞事呀

大肚婆都搞事？

佢老母絕子絕孫啦

大肚嗰個著白衫
咪一樣被人打

又平行時空

你當場打鳩個同事啦，再同佢講：你好人好姐做乜會俾人打？一定係你身有屎！

我今朝都聽到 佢地到底係邊度聽返黎？源頭係乜野

阿伯阿婆小朋友都打？記者都打？

from一個高級警司D邏輯真係無得救更何況D散仔...

深藍思維
佢地其實係有目標甘打
警察係有去, 只不過調曬去中環, 唔夠時間
幾萬警力都唔夠? 佢地唔係個個有返工.

無差別襲擊市民，叫保護家園？

屌你老母啦，元朗唔係你圍村同黑架，
血債要血償

有冇文宣組 可以重組事實時序 係班白衫係街打人先

叫你同事掛塊牌寫住“我冇搞事”係西鐵站企係班白衫面前三個字睇下
冇穿冇爛咪當佢贏

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

所以要用市民既身份既處理呢堆生番
唔係用示威者身份

你同事弱智既就拿拿聲叫HR炒撚左佢啦！

深藍連人既良知都無 枉為人

除左禽獸, 仲點會講得出呢D說話
黑社會係咁勁揪, 琴晚點解唔出去西環挑機,
淨係識欺善怕惡, 係元朗打和理非, 痴鳩線.

西鐵上大部分人住元朗屯門，打佢地叫保衛家園？

你老母西鐵你黑社會㗎?縮返入條村啦。

回屋企=搞事？
著黑衫=應該俾人打？

路過都叫搞事?

下次佢行過你身邊記住打柒佢,佢搞事,你保護你自己

又一個冇腦嘅白卡佬

係 發現好多唔睇新聞
人講乜就信乜

打大肚婆 收工市民都打
一send段直播比佢地睇即刻冇聲出

同埋佢地真係以為示威者入元朗示威
真係唔知佢地邊度聽返黎
真係要搞搞佢

元朗自古以來係客家幫四大家族的地盤
客家幫 ge 意思係元朗係佢 ge 地盤
佢地鐘意做咩都得, 鐘意打人又得, 鐘意殺人又得

西鐵站係佢條村？咁就可以打打肚婆？

黑社會入香港搞事 下星期到我哋保衛家園

急！！！而家個個集中咗喺元朗事件 唔好比個仆街政府轉移到視線 琴日上環對住我地班手足個頭開槍，無預警下開左36槍！！！

根本就係成班on9完全唔知共慘黨點運作但又扮撚曬聰明.

當抹黑成為日常

好多真係以為示威者入元朗示威
痴線

有同事話係黑社會追數打錯人tim

首先要攪清楚 班示威者係返屋企
唔係所謂入元朗攪事
你問下你同事知唔知咩叫返屋企

成班唔睇直播唔睇新聞
亂咁up 屌佢地幾屌就收哂聲

一場同事就開名開地址啦

sor手殘負皮咗

直接打9 佢 唔撚使再講

我屌鳩你老母啦呢單野講撚咗成個星期
牛屎佬一早講咗會喺元朗打人
唔係突發調唔到兵
係警察明知有事發生都唔部署呀

回應返比佢：有圖有真相，你比到圖證明，我淨係見到有圖證明班牛屎佬喺度發癲

我諗客家幫在美國都有舉足輕重既地位
因為傳統上客家人皮膚比較白
在白人社會比較吃香

大肚婆係最弱嘅弱者
連大肚都打都仲未分清時勢
即係無撚腦

完

仲打埋記者

屌你老母我返屋企咋，依家元朗係咪得牛屎佬可以住，其他人入去都畀人打柒，不如拆撚晒YOHO啲新樓佢啦

誠心呼籲市民勿買元朗樓，返歸畀人打到似隻狗，屌你老母牛屎佬

佢住邊？比佢試下番屋企比人打到爆江係咩感受

唔洗同佢解釋，呢條友係要死
下次過到亂約佢去邊到玩

有咩證據會搞事??? X_X
鳩唱當秘笈,

共產黨都入左香港搞事

咁佢哋唔好出其他區
我都會打柒佢

話俾我知示威者點樣搞事
好多人放工搭地鐵唔係著黑衫都俾人打
啲白衫入埋車廂打人喎記者都打又點計啊

佢地客家幫話,
12點前克警話事,
12點後客家幫話事,
我地又吹佢唔脹架喎

728 元朗見

我有個識左十幾年住圍村但唔係原居民既小學同學都係咁講，屌9佢都費事

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

駛撚理d弱智咩
點撚樣判斷搭地鐵個班係咩人已經收得佢地皮啦

無人攪事

係返屋企

啲黑社會係收緊錢幫緊警察出氣

同議員、警察、政府聯合製造恐怖襲擊

係政府嘅新力軍

你噏乜撚嘢？
班生番牛屎佬唔係市民
佢哋屬另一層次: 黑社會
所以不存在 人民鬥人民
(有啲人spin搞鄉黑 =中計 人民互鬥)
而家係收伏 邪惡犯罪份子

出師有名 重gear都得
(事實上 人哋都攞鐵通)
難為仲有班和理非死唔斷氣

有啲人係on9

返去同件垃圾上司講
就算睇住條友係你面前殺人，一日未判刑都只係“嫌疑犯”
差佬憑咩判斷係咪有罪？乜警察通例俾權力你審犯咩？
有咩資格打犯？

中毒太深

你同事畜牲黎 完

搞佢老母，邊有人去元朗示威

深藍就直接用藤條fit佢啦

同依類人唔駛再講道理

如果佢見到西鐵站無差別打人都可以話係人地挑起先
咁佢係冇人性冇得救，唔駛講咁多

原來我住屯門都要比你地打
你仲講乜撚呀戇鳩

咁d蝗入侵係咪可以打鳩d蝗
都係保衛自己家園

保你老母閪啦

無辜市民都打，唔撚好講到懶係正義嚟掩飾自己嘅惡行

政府資助的恐怖襲擊

其實有邊撚過入元朗攪事？
幻想出黎既示威？

走入西鐵見人就打係保衛家園？

無人住元朗嘅？ 元朗只有圍村人住？ 攪事會手無寸鐵 一家大細 長者孕婦都喺齊到？

咁你叫佢唔好去其他區
嗰班居民打柒你都係為保護自己家園

答返班藍屍:
你估班黑社會無收錢咩？
無收錢黑社會 會同你做咩？

借力打力
不要陷入"有無搞事"
同 "邊個撩先" 嘅泥漿摔角

打爛垃圾會玻璃就叫暴徒
打爆車門，無差別攻擊人就保衛家園
成日話示威者破壞社會安寧，真正破壞社會秩序嘅係依班仆街冚家鏟，睇新聞睇到心痛

保你老母 成班廢佬

我話林鄭係香港攪事，所以班香港人係保衛家園

盡有咩好講，保護家園？佢地係主動出擊喎！琴晚有人攪圍村咩？

On撚柒鳩
打大肚婆至倒地點樣守衛家園

保衛家園保到入車廂打人？？哦，原來西鐵站都係佢地既，真係惡過狗

上西鐵打人都係搞事，明顯大部分人都係路過啦，理都唔洗理佢，直接叫佢自己入去住

有啲野唔能夠搬上檯面做，只能夠暗啞底做

佢會將黑白調轉嚟講，仲同唔識用腦嘅人講咩道理？

返屋企咋喎屌你老母

我都聽咗好多 屌佢老母

屌我屋企個深藍老豆就係咁撚樣 係無得救

何來有人入過去！系佢地一早搬哂人系元朗 人地返屋企都打 佢on9?班死人牛屎佬

係西鐵站打記者打大肚婆叫保護家園？保佢老母臭閪 叫你同事襯地淋啦

冇得救，唔好曬時間

擊咩破 呢啲咁嘅垃圾禽獸叫佢自我了結左算啦

搞佢老母臭閪呀，快屋企等於搞事？
衝撚埋上車見人就打，人地搭緊車搞乜撚野事？大肚婆又搞事？

問佢邊度搞事 有冇片

有少少腦都知唔係啦,你同事個心都知自己講緊大話,但佢仍然繼續講,呢一種人係冇得救

幾撚時有入過去搞事?

整幅牆咋下嘛

你同事何妖黎架？

冇得救架啦，身邊都有呢啲同事
話到宜家仲認為警察做得啱
都費時同佢嘈，慳返啖氣
幫佢洗腦都係浪費

返屋企都叫攪事

元朗係佢地? 我屌你老母啦

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

呢個深藍同事竟然咁快知道佢哋諗咁咩！

為你個同事默哀
人蠢冇藥醫

打無關事嘅人就啱?
男女老幼都打呀
保護? 保你老母

你對

對付呢啲撚屌就只有焦土，光復全港18區一齊攬炒

佢要自己呃自己都冇辦法 佢嗰啲已經唔係新蘭係弱智

你答佢 係呀 有大肚婆冒住流產風險都要攪事，睇下佢點回。。。
cls. 都有哂相同片 咩人都打 都重要堅持自己個撐警藍屍立場，哩啲人冇撚得救

成架車既人都係搞事？

唔一定係元朗居民
班恐怖分子衝埋入西鐵見人就打
搭緊去天水圍同屯門都奶野

人地搭車，返屋企都要比人打
大肚婆坐車都可以冇啦啦比人打

721元朗事件已定性 " 恐怖襲擊 "，元朗愛國圍村佬已列為 " 恐怖分子 "，已達成共識，文宣行動，要全部人知道至國際層面。

好撚多垃圾廢老都係呢種言論
同佢嘈都晒氣
唯有寄望呢種廢老早d死

我無野講

都廢撚事同佢拗

返屋企=搞事？
打搭鐵返屋企既大肚婆？？
打放工返屋企既廚師？？